\begin{song}[remember-chords]{title={Ustnice brez poljubov}, band={Ritem planet}}

	\begin{intro*}
		_G _G _G _G
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		Kaj ulice^G bi brez ljudi, kaj bi te^Dma brez luči, \\
		kaj vrto^Cvi bi brez cve^Dtja, kaj bi zi^Gma brez poletja. \\
		La^Gdja brez obale, mo^Drje brez soli, \\
		in še zve^Czde bi zaspa^Dle, če ne bi^G bilo noči.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			In kaj bi u^Cstnice bre^Dz polju^Gbov,  \\
			in doti^Cki bre^Dz strasti^G, \\
			kaj bi ju^Ctra vsa^D brez te^*G eebe^{Em},  \\
			ki z nasme^Chom me zbudi^Dš? 
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_G _C _G _G _D _G \\
		_G _G _G _G
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}	%	TODO transponiraj
		Kaj angeli^ bi brez petja in pti^ce brez kril, \\
		kaj bi klo^vni brez vese^lja, kaj plane^ti brez vesolja. \\
		Tra^vniki brez trave, drža^va brez ustave, \\
		in še zve^zde bi zaspa^le, če ne bi^ bilo noči.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}	%	TODO transponiraj
		\begin{repeated}
			In kaj bi u^stnice bre^z polju^bov, {} \\
			in doti^ki bre^z strasti^, {} \\
			kaj bi ju^tra vsa^ brez te^*{} eebe^, {} \\
			ki z nasme^hom me zbudi^{}š? 
		\end{repeated}
	\end{kitica}

	\begin{interlude*}
		_A _D _A _A _E _A \\
		_E _E _E _A
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}	%	TODO transponiraj
		\begin{repeated}
			In kaj bi u^stnice bre^z polju^bov, {} \\
			in doti^ki bre^z strasti^, {} \\
			kaj bi ju^tra vsa^ brez te^*{} eebe^, {} \\
			ki z nasme^hom me zbudi^{}š? 
		\end{repeated}
	\end{kitica}

	\begin{outro*}
		_A _D _A _A _E _A
	\end{outro*}

\end{song}
